(NO CAL)【高層跌到420萬】兩個前5球買金獅花園樓王 即輸兩成

樓價下跌真的很可怕，細價樓跌幅竟然可能兩個月跌兩成。世紀21奇豐王兆昌表示，新近錄得大圍金獅花園1期成交，單位為F座 金豐閣高層05室，實用面積266方呎，以420萬元易手，呎價15,789元。據資料，同座樓下中層3室，實用面積較細，得260方呎，今年8月以510萬元沽出，呎價19,615元破盡屋苑紀錄，是次成交短短兩個月劈價19.5%，賣平90萬元。
原業主早1987年5月購入上址，當時作價23.9萬元，持貨至今轉售，賬面獲利396.1萬元，31年多升值16倍。

想當年只賣幾十萬